咁賤都得！不能承諾不拘捕對方

警方星期日在尖沙咀驅散示威者期間，一名女子右眼受傷。警方說，現階段最重要是釐清事實，最有效是透過事主的口供和醫療報告了解，但不能承諾不拘捕對方。

班狗去拉人
大家衝唔衝入狗局救人？
即唔即時升級？
定眼白白睇住個女仔比人拉
你地揀